# ShiftPlanning Chinese Simplified translation file.
# Copyright (C) 2012 ShiftPlanning Inc.
# ShiftPlanning <info@shiftplanning.com>, 2012.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To:  \n"
"POT-Creation-Date:  2011-11-16 16:07+0100\n"
"PO-Revision-Date:  2011-11-16 16:07+0100\n"
"Last-Translator:  ShiftPlanning <info@shiftplanning.com>\n"
"Language-Team:  ShiftPlanning <info@shiftplanning.com>\n"
"Language:  zh_CN\n"
"MIME-Version:  \n"
"Content-Type:  text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding:  8bit\n"
"Plural-Forms:  nplurals=2; plural=n>1;\n"

msgid "<div>Need More Help? <a href=\"javascript://\" onclick=\"wizard('livechat');\">Click Here</a> to Live Chat with us now!</div>"
msgstr "<div>需要更多的帮助？ <a href=\"javascript://\" onclick=\"wizard('livechat');\">点击这里</a> 现在与我们在线洽谈！</div>"

msgid "Switching to Draft/Publish mode will automatically set all of your shifts from the past week and earlier to 'Published'."
msgstr "切换到草稿/发布模式会自动设置从过去的一周，所有的变化和同期的“发布”。"

msgid "Location Saved"
msgstr "位置保存"

msgid "Are you sure you want to remove this location?"
msgstr "你确定你要删除这个位置吗？"

msgid "Enter a position name"
msgstr "输入职位名称"

msgid "Position Created"
msgstr "位置创建"

msgid "Could not create position"
msgstr "无法创建位置"

msgid "Are you sure you want to delete this position?"
msgstr "你确定要删除这个位置吗？"

msgid "Position Deleted"
msgstr "位置删除"

msgid "Position Updated"
msgstr "位置更新"

msgid "Deleting this card will revert any staff that were assigned to this back to the default card. Are you sure you want to continue?"
msgstr "删除此卡将恢复任何被分配到这个默认卡背面的人员。你确定你要继续吗？"

msgid "Card Deleted"
msgstr "卡中删除"

msgid "Card Updated"
msgstr "卡的更新"

msgid "Card Created"
msgstr "卡上创建"

msgid "Are you sure you want to delete your current logo?"
msgstr "你确定要删除您当前的标志吗？"

msgid "Image Deleted"
msgstr "图片已删除"

msgid "Image Uploading..<br /><br /><a href=\"javascript: // Cancel Upload\" onclick=\"CancelUpload();\" class=\"nobold\">Cancel Upload</a>"
msgstr "图片上传......<br /><br /><a href=\"javascript: // Cancel Upload\" onclick=\"CancelUpload();\" class=\"nobold\">取消上传</a>"

msgid "Image Upload Cancelled"
msgstr "上传取消图像"

msgid "Account Created"
msgstr "帐户创建"

msgid "Are you sure you want to delete this account? This action cannot be reversed."
msgstr "你确定要删除此帐户吗？这个动作不能逆转。"

msgid "Account Deleted"
msgstr "帐户已删除"

msgid "Processing.."
msgstr "处理......"

msgid "Validating.."
msgstr "验证......"

msgid "Required"
msgstr "需要"

msgid "Invalid"
msgstr "无效"

msgid "Creating Account.."
msgstr "创建帐户..."

msgid "Already Taken"
msgstr "已采取"

msgid "Temp. Email Accounts Not Allowed"
msgstr "温度。不允许电子邮件帐户"

msgid "Flood Protection: Another account has been registered from this i.p. within 30mins. Please wait and try again."
msgstr "防洪：另一个帐户已被从该IP登记在30分钟之内。请稍候再试。"

msgid "{time_saved}hrs and ${money_saved} per month saved with ShiftPlanning!"
msgstr "{time_saved}小时和${money_saved} 每月保存ShiftPlanning！"

msgid "That's a big business! Please contact us for pricing details."
msgstr "这是一笔大生意！定价的详细信息，请联系我们。"

msgid "Sending Message.."
msgstr "发送消息......"

msgid "<b class=\"red\">Missing Details</b>. Please select a carrier and enter a phone number above."
msgstr "<b class=\"red\">丢失的细节</b>。请选择一个载体，并输入一个电话号码。"

msgid "Are you sure you want to delete this comment?"
msgstr "你确定要删除此评论吗？"

msgid "Click to leave an comment"
msgstr "留下评论"

msgid "You must enter an comment"
msgstr "您必须输入一个评论"

msgid "Comment is too short"
msgstr "评论是太短"

msgid "Enter the Image URL:"
msgstr "输入图片URL："

msgid "Enter the URL:"
msgstr "输入网址："

msgid "{field} is a required field."
msgstr "{field} 是必填字段。"

msgid "Are you sure you want to drop this Shift?"
msgstr "你确定要删除这一转变呢？"

msgid "\"{type}\" Is an incorrect File Type"
msgstr "\“{type}\“是一个不正确的文件类型"

msgid "Minimum 3 Chars Please"
msgstr "最低3个字符，请"

msgid "Username saved as:"
msgstr "用户名保存为："

msgid "Username Already in Use."
msgstr "已在使用的用户名。"

msgid "Username Already in Use"
msgstr "已在使用的用户名"

msgid "search here"
msgstr "在此搜寻"

msgid "Please Complete Setup First"
msgstr "请首先完成安装"

msgid "Requested URL not found. Please Contact info@shiftplanning.com if this persists."
msgstr "不符合要求的URL。如果这种情况继续下去，请联系info@shiftplanning.com。"

msgid "Internal Server Error. Please Contact info@shiftplanning.com if this persists."
msgstr "内部服务器错误。如果这种情况继续下去，请联系info@shiftplanning.com。"

msgid "Your session has expired. Please <a href=\"{app}\">Login</a> to continue."
msgstr "您的会话已过期。请 <a href=\"{app}\">登录</a> 继续。"

msgid "Request Time out. Please Try Again"
msgstr "请求超时。请再试一次"

msgid "some string"
msgstr "一些字符串"

msgid "this will get translated"
msgstr "这将被翻译成"

msgid "text"
msgstr "文本"

msgid "Hello World!"
msgstr "世界您好！"

msgid "Hello "
msgstr "你好 "

msgid "Hello %1"
msgstr "您好％1"

msgid "This is the %1 %2"
msgstr "这是1％2％"

msgid "one banana"
msgid_plural "%1 bananas"
msgstr[0] "一根香蕉"
msgstr[1] "％1香蕉"

msgid "string"
msgstr "串"

msgid "Nice Work - Your account is already activated!"
msgstr "尼斯的工作 - 您的帐户已经被激活！"

msgid "Upload File"
msgstr "上传文件"

msgid "Unable to Upload File.."
msgstr "无法上传文件.."

msgid "File Uploaded"
msgstr "文件上传"

msgid "<br /><b>Uploaded Files:</b><br />"
msgstr "<br /><b>上传文件：</b><br />"

msgid "Please fill in all parts of the message."
msgstr "请填写在邮件的所有部分。"

msgid "Your information has been received! We will respond as soon as humanly possible to let you know about the requested time for your training session, as well as if we require any further details to setup your account."
msgstr "已收到您的信息！有关培训会议要求的时间，以及让你知道，如果我们需要任何进一步的细节设置您的帐户，我们将尽快力所能及的回应。"

msgid "Please enter a question first"
msgstr "请输入一个问题"

msgid "Your message has been sent. We will respond as soon as humanly possible. If you are looking for more immediate assistance you can also connect with our 24/7 livechat team."
msgstr "你的邮件已发送。我们将尽快力所能及的回应。如果您正在寻找更直接的援助，还可以连接我们的24/7即时聊天团队。"

msgid "Connect with LiveChat Team"
msgstr "连接与即时聊天队"

msgid "Are you sure you want to cancel?"
msgstr "你确定要取消吗？"

msgid "Are you sure you want to Delete this message?"
msgstr "你确定要删除此消息？"

msgid "Are you sure you want to delete this message?"
msgstr "你确定要删除此消息？"

msgid "Title & Message required."
msgstr "标题和消息。"

msgid "Message cannot be left empty"
msgstr "消息不能留空"

msgid "Comment required."
msgstr "评论要求。"

msgid "Create your first shift!</b><br /> Click anywhere on the orange grid to create your first shift"
msgstr "创建你的第一个转变！</b><br /> 点击橙色网格上的任何地方创建你的第一个转变"

msgid "<b>Welcome to your new Employee Scheduling Software</b><hr />We've prepared a short tutorial to walk you through some of the most important features in ShiftPlanning so that you can fully benefit from your account.<br/><br/>This tutorial only takes a minute and you can stop at anytime."
msgstr "<b>欢迎您的新员工排班软件</b><hr />我们已经准备了一个简短的教程走你一些ShiftPlanning最重要的特点，让您可以从您的帐户中充分受益。<br/><br/>本教程只需要一分钟，你可以随时停止。"

msgid "Start Tutorial &raquo;"
msgstr "开始教程»"

msgid "<b>With ShiftPlanning you can view the schedule in multiple ways:</b><hr />"
msgstr "<b>与ShiftPlanning可以查看的时间表，以多种方式：</b><hr />"

msgid "<ul><li><b>Employee</b> (current)<br />This is a grid view which you will find most familiar if you are coming from paper, or excel. Here you will find your staff on the left, and be able to quickly enter work times/positions for them on the right. <a href=\"javascript://\" onclick=\"calendar({focus: 'employee'}); schedule.help(1);\">preview</a></li>"
msgstr "<ul><li><b>雇员</b> （当前）<br />这是一个网格视图，你会发现最熟悉的，如果你是从纸张，或Excel。在这里你会发现你的员工在左边，能够很快进入他们的工作时间/位置上的权利。 <a href=\"javascript://\" onclick=\"calendar({focus: 'employee'}); schedule.help(1);\">预览</a></li>"

msgid "<li><b>Position</b><br />This view is similar to the employee grid view but it allows you to view your schedule from the aspect of the 'position' rather than the employee. <a href=\"javascript://\" onclick=\"calendar({focus: 'position'}); schedule.help(1);\">preview</a></li>"
msgstr "<li><b>位置</b><br />这种观点是雇员网格视图类似，但它允许您查看您的日程安排，从“位置”，而不是雇员方面。 <a href=\"javascript://\" onclick=\"calendar({focus: 'position'}); schedule.help(1);\">预览</a></li>"

msgid "<li><b>Visual</b><br />This view that shows you visually on the timeline where your shifts are. This view is most similar to other calendar applications. <a href=\"javascript://\" onclick=\"calendar({focus: 'visual'}); schedule.help(1);\">preview</a></li></ul>"
msgstr "<li><b>视觉</b><br />鉴于此，显示在时间轴上的转变是您直观。这种观点是最相似的其他日历应用程序。 <a href=\"javascript://\" onclick=\"calendar({focus: 'visual'}); schedule.help(1);\">预览</a></li></ul>"

msgid "<b>Navigating within the Scheduler</b><hr />Change timelines by clicking on the Day, Week, Month timeline selector. Navigate backwards and forwards using the arrows at the end of the timeline.<br /><br /><b>Hint</b> - Anywhere you see a 'date' You can also click on it to jump between timelines."
msgstr "<b>在调度导航</b><hr />通过点击日，周，月的时间表选择改变的时间表。向前和向后导航使用时间轴年底箭头。<br /><br /><b>暗示</b> - 任何你看到一个&#39;日期&#39;，你也可以点击它跳之间的时间表。"

msgid "<b>Select Locations/Positions to view in the timeline</b><hr />At the top you will see the name of the current schedule that you are in. You can click on it to open the selection window which allows you to easily toggle between different locations & positions.<br /><br />You also have access to manage your Locations & Positions from this menu."
msgstr "<b>选择地点/位置，以查看在时间轴</b><hr />在顶部，你会看到目前的时间表，你是。你可以点击它打开选择窗口，让您轻松切换不同的地点和职位的名称。<br /><br />你也有机会从这个菜单来管理您的位置和立场。"

msgid "<b>Scheduling Shifts with ShiftPlanning is easy!</b><hr />To schedule a shift: <b>single click</b> with your mouse on the timeline for the corresponding employee & date. Once scheduled, shifts can be clicked on to open the 'shift edit' window. Depending on the view that you are in, this will work differently. You'll have a chance to try it out in a minute.<br /><br /><b>Hint</b> - Shifts can also be drag-n-dropped & resized."
msgstr "<b>调度移用ShiftPlanning很容易！</b><hr />要安排转变： <b>单点击</b> 与您的鼠标相应的雇员及日期的时间表。一旦预定，轮班可以点击打开“移编辑”窗口。根据认为你是在上，这将有不同的工作。你将有机会尝试在一分钟内。<br /><br /><b>暗示</b> - 移也可以拖N-下降和调整大小。"

msgid "<b>Action Menu:</b><hr/>"
msgstr "<b>操作菜单：</b><hr/>"

msgid "<li><b>Schedule Conflicts</b>: &nbsp; Check for scheduling conflicts on the current timeline</li>"
msgstr "<li><b>计划冲突</b>：检查当前时间轴上的调度冲突</li>"

msgid "<li><b>Schedule Wizard</b>: &nbsp; Auto-generate a schedule for the current timeline</li>"
msgstr "<li><b>附表向导</b>自动生成当前时间轴的时间表</li>"

msgid "<li><b>Schedule Copy</b>: &nbsp; Copy shifts from another timeline to the current timeline</li>"
msgstr "<li><b>附表复制</b>：复制从另一个时间轴到当前时间轴的变化</li>"

msgid "<li><b>Clear Schedule</b>: &nbsp; Clear all shifts from the current timeline</li>"
msgstr "<li><b>明确的时间表</b>：清除所有班次从目前的时间表</li>"

msgid "<li><b>Schedule Import</b>: &nbsp; Import an offline schedule into ShiftPlanning</li>"
msgstr "<li><b>附表导入</b>：导入到ShiftPlanning离线时间表</li>"

msgid "<li><b>Schedule Sync</b>: &nbsp; Sync ShiftPlanning with your other calendars</li></ul>"
msgstr "<li><b>附表同步</b>：同步ShiftPlanning与您的其他日历</li></ul>"

msgid "<b>Publish Shifts</b><hr />Once you're finished working on your schedule you can click on the 'Publish' button to:"
msgstr "<b>发布移</b><hr />一旦你完成你的日程安排工作，你可以点击“发布”按钮："

msgid "<br /><ul><li>Check for any conflicts that exist</li>"
msgstr "<br /><ul><li>检查是否存在任何冲突</li>"

msgid "<li>Allow your staff to view these shifts from within their own ShiftPlanning Accounts.</li>"
msgstr "<li>允许你的员工，以查看这些变化从自己ShiftPlanning帐户内。</li>"

msgid "<li>Notify your staff (sms & email) that their upcoming work schedule has been posted.</li></ul>"
msgstr "<li>通知你的员工（SMS和电子邮件），他们即将到来的工作日程已发布。</li></ul>"

msgid "<b>Note</b> - Once a schedule is published we automatically track changes, allowing you to easily 'republish' the schedule afterward - This makes keeping your staff up-to-speed on schedule changes a breeze."
msgstr "<b>注意</b> - 一旦公布的时间表，我们会自动跟踪变化，让您可以轻松地“重新”的时间表之后 - 这使得保持高速如期变化微风员工。"

msgid "<b>Print beautiful schedules</b><hr />Quickly print your schedules for offline use. There is a ton of customizable options so you can print the schedule with the details that you want!<br /><br /><b>Hint</b> - You can also download your schedule as <b>.pdf</b> & <b>.xls</b> from here."
msgstr "<b>打印美丽的时间表</b><hr />快速打印脱机使用的时间表。有一吨的定制选项，这样你就可以打印的细节，你想的时间表！<br /><br /><b>暗示</b> - 您也可以下载你的时间表 <b>。PDF</b> ＆ <b>的。xls</b> 从这里。"

msgid "<b>That's it; You're ready to start Scheduling!</b><hr /><br />One more thing before you go..<br /><br />Remember that at anytime you can open your user menu at the top right for quick access to support & tutorials as well as to <b>connect instantly with our support team via live-chat</b>."
msgstr "<b>就是这样，你准备开始调度！</b><hr /><br />还有一件事之前，你去......<br /><br />请记住，在任何时候，你可以打开你的用户菜单，快速访问支持和教程以及在右上角 <b>连接即刻通过实时聊天与我们的支持团队</b>。"

msgid "Continue &raquo;"
msgstr "继续»"

msgid "Start Scheduling &raquo;"
msgstr "启动调度»"

msgid "Shift Trade Requests"
msgstr "转变贸易请求"

msgid "Conflicts cannot be checked in the 'My Schedule' view."
msgstr "冲突不能被选中在“我的时间表的意见。"

msgid "Checking Conflicts.."
msgstr "检查冲突......"

msgid " Conflict Found</b>"
msgid_plural "Conflicts Found</b>"
msgstr[0] " 冲突找到</b>"
msgstr[1] "冲突找到</b>"

msgid "No Conflicts Found"
msgstr "找到没有冲突"

msgid "Creating PDF.."
msgstr "创建PDF .."

msgid "There are no shifts to publish"
msgstr "有没有转移到发布"

msgid "Shifts cannot be published in the 'My Schedule' view."
msgstr "转变不能被刊登在“我的时间表的意见。"

msgid "Publish shifts in the current timeline:"
msgstr "发布在当前时间轴的变化："

msgid "You are not currently setup to use the draft/publish mode which means that all of your shifts will be visible to your staff as soon as they are created. We recommend <a href=\"javascript://\" onclick=\"_switch('admin'); _sub('admin', 'managesettings')\">switching to draft/publish mode</a>.<br /><br />You can also choose to proceed below to 'Publish' the shifts in the current timeline which will notify your staff that the schedule has been posted."
msgstr "您目前尚未设置使用草案/发布模式，这意味着所有的变化将会看到你的员工，尽快为他们创建。我们建议 <a href=\"javascript://\" onclick=\"_switch('admin'); _sub('admin', 'managesettings')\">切换到起草/发布模式</a>。<br /><br />你也可以选择继续“发布”的转变，已发布的时间表，它会通知你的员工在当前时间轴。"

msgid "Publish Shifts Now &raquo;"
msgstr "现在发布移»"

msgid "Publish shifts in the current timeline"
msgstr "发布在当前时间轴的变化"

msgid "All Shifts from this timeline have been published already."
msgstr "所有班次从这个时间表已经公布了。"

msgid "Publish: "
msgstr "发布： "

msgid "Republish: "
msgstr "再版： "

msgid "Conflicts: <div style=\"display: inline;\" id=\"os_noC\"></div><div id=\"OSWarning\">Checking for conflicts..</div><br />"
msgstr "冲突： <div style=\"display: inline;\" id=\"os_noC\"></div><div id=\"OSWarning\">检查的冲突......</div><br />"

msgid "After these shifts are published they will be visible to your employees. Upon Publishing you also have the option to notify your staff that their schedule has been posted, or that changes have been made.<br />"
msgstr "这些变化发表后，他们将看到你的员工。当发布你也有选项通知你的员工，他们的日程安排已经发布，或已作出的更改。<br />"

msgid "<br /><input type=\"radio\" name=\"PublishSendNotification\" value=\"0\" /> Don't notify Employees<br /><input type=\"radio\" name=\"PublishSendNotification\" id=\"PublishSendNotification\" value=\"1\" checked /> Send Notifications to Employees <div style=\"display: inline;\" id=\"PublishPastshiftwarning\">(We recommend not sending notifications for past timelines)</div><br /><input type=\"radio\" name=\"PublishSendNotification\" value=\"2\" /> Send Notifications to Employees & Managers"
msgstr "<br /><input type=\"radio\" name=\"PublishSendNotification\" value=\"0\" /> 不通知员工<br /><input type=\"radio\" name=\"PublishSendNotification\" id=\"PublishSendNotification\" value=\"1\" checked /> 发送通知雇员 <div style=\"display: inline;\" id=\"PublishPastshiftwarning\">（我们建议不发送过去时间表的通知）</div><br /><input type=\"radio\" name=\"PublishSendNotification\" value=\"2\" /> 发送通知到员工及经理"

msgid "<div id=\"PublishNotificationOptions\"><input type=\"checkbox\"id=\"PublishCustomMessage\" /> Include custom message in Notification"
msgstr "<div id=\"PublishNotificationOptions\"><input type=\"checkbox\"id=\"PublishCustomMessage\" /> 在通知中包含的自定义消息"

msgid "<br /><br /><textarea style=\"width: 100%; height: 70px;\" id=\"PublishCustomMessageText\" class=\"hide\"></textarea></div>"
msgstr "<br /><br /><textarea style=\"width: 100%; height: 70px;\" id=\"PublishCustomMessageText\" class=\"hide\"></textarea></div>"

msgid " conflict found</b><br />We recommend <a href=\"javascript://\" onclick=\"schedule.conflicts();\">reviewing & resolving</a> as many as possible before publishing. conflicts found</b><br />We recommend <a href=\"javascript://\" onclick=\"schedule.conflicts();\">reviewing & resolving</a> as many as possible before publishing."
msgid_plural ""
msgstr[0] " 冲突的发现</b><br />我们建议 <a href=\"javascript://\" onclick=\"schedule.conflicts();\">审查和解决</a> 尽可能多地发布之前。冲突的发现</b><br />我们建议 <a href=\"javascript://\" onclick=\"schedule.conflicts();\">审查和解决</a> 尽可能多地发布之前。"
msgstr[1] ""

msgid "Publishing shifts.."
msgstr "出版转移......"

msgid "Auto-Fill empty shifts for the current timeline: &nbsp; "
msgstr "自动填充空转变为当前时间轴： "

msgid "<div id=\"WizardContent\"><hr />We have detected that the current timeline has {cal_ns} shifts in it and {exis_spe} of these have no staff assigned or open slots remaining.<br /><br /><b>What would you like the wizard to do?</b><br /><ul>"
msgstr "<div id=\"WizardContent\"><hr />我们发现，当前时间轴 {cal_ns} 它的变化和 {exis_spe} 这些都没有工作人员或剩余开放插槽。<br /><br /><b>你打算怎么做向导吗？</b><br /><ul>"

msgid "<li>Fill {exis_empty} empty shift with "
msgid_plural "<li>Fill {exis_empty} empty shifts with "
msgstr[0] "<li>填 {exis_empty} 空的转变与 "
msgstr[1] "<li>填 {exis_empty} 与空的变化 "

msgid "employees on each shift.</li>"
msgstr "对每个班次的员工。</li>"

msgid "Fill remaining {exis_slots_n} open slot"
msgid_plural "Fill remaining {exis_slots_n} open slots"
msgstr[0] "填写剩余 {exis_slots_n} 开放插槽"
msgstr[1] "填写剩余 {exis_slots_n} 开放式插槽"

msgid " on {exis_slots} shift.</li>"
msgid_plural " on {exis_slots} shifts.</li>"
msgstr[0] " 上 {exis_slots} 转移。</li>"
msgstr[1] " 上 {exis_slots} 转变。</li>"

msgid "<div id=\"WizardContent\"><hr /><b>Yikes!</b>We have detected that all shifts in the current timeline are full. There is nothing left for us to do here."
msgstr "<div id=\"WizardContent\"><hr /><b>yikes！</b>我们发现，在当前时间轴的变化是全面的。有离开，我们在这里做什么。"

msgid "Start the Wizard!"
msgstr "启动向导！"

msgid "The Wizard is at work"
msgstr "向导是在工作"

msgid "You must select at least 1 fill option."
msgstr "你必须选择至少1填充选项。"

msgid "The schedule wizard cannot be used in the 'My Schedule' view."
msgstr "附表向导不能用在“我的时间表的意见。"

msgid "Auto-Generate a schedule for the current timeline"
msgstr "自动生成当前时间轴的时间表"

msgid "<div id=\"WizardContent\"><hr />We have detected that the current timeline has "
msgstr "<div id=\"WizardContent\"><hr />我们发现，当前时间轴 "

msgid "<ul><li><a href=\"javascript://\" onclick=\"schedule.fill();\">Fill these shifts</a></li><li><a href=\"javascript://\" onclick=\"schedule.wizard('', 1);\">Create a new schedule</a></li></ul></div>"
msgstr "<ul><li><a href=\"javascript://\" onclick=\"schedule.fill();\">填写这些变化</a></li><li><a href=\"javascript://\" onclick=\"schedule.wizard('', 1);\">创建一个新的时间表</a></li></ul></div>"

msgid "<div id=\"WizardContent\"><hr />The schedule wizard allows you to select a past timeline to use as a template to auto-fill with new staff assignments. When generating your new schedule we'll run the auto-fill against our extensive conflict avoidance system to eliminate as many conflicts as possible.<div class=\"pd5\"></div>"
msgstr "<div id=\"WizardContent\"><hr />附表向导允许您选择使用自动填充模板作为新员工分配过去的时间表。当生成新的时间表，我们会运行自动填充，对我们的广泛冲突回避制度，以消除尽可能多的冲突。<div class=\"pd5\"></div>"

msgid "<b>Timeline to use as a template:</b><div class=\"pd5\"></div><input type=\"text\" id=\"CopyFromTimeline\" name=\"until\" size=\"10\"> &nbsp;-&nbsp; <input type=\"text\" id=\"CopyToTimeline\" name=\"until\" size=\"10\" disabled> <div style=\"display: inline; font-style: italic; margin-left: 15px;\" id=\"copynshifts\"></div>"
msgstr "<b>以时间轴作为模板使用：</b><div class=\"pd5\"></div><input type=\"text\" id=\"CopyFromTimeline\" name=\"until\" size=\"10\"> - <input type=\"text\" id=\"CopyToTimeline\" name=\"until\" size=\"10\" disabled>  <div style=\"display: inline; font-style: italic; margin-left: 15px;\" id=\"copynshifts\"></div>"

msgid "<div id=\"OSWarning\"></div>"
msgstr "<div id=\"OSWarning\"></div>"

msgid "<b>Wizard Method</b>:<div class=\"pd5\"></div>"
msgstr "<b>向导方法</b>：<div class=\"pd5\"></div>"

msgid "<input type=\"radio\" name=\"WizardMethod\" value=\"2\" checked /> Use existing staff - Only replace when a conflict is found"
msgstr "<input type=\"radio\" name=\"WizardMethod\" value=\"2\" checked /> 使用现有的工作人员 - 只有取代冲突时被发现"

msgid "<input type=\"radio\" name=\"WizardMethod\" value=\"1\" /> Replace all staff with new assignments - Obeys conflict checks"
msgstr "<input type=\"radio\" name=\"WizardMethod\" value=\"1\" /> 所有工作人员更换新任务 - 服从冲突检查"

msgid "<input type=\"radio\" name=\"WizardMethod\" value=\"3\" /> Randomize staff assignments - Disobeys conflict checks "
msgstr "<input type=\"radio\" name=\"WizardMethod\" value=\"3\" /> 随机人员分配 - 不服从冲突检查 "

msgid " If no staff are available schedule conflicts if needed to fill shifts"
msgstr " 如果没有工作人员提供的日程冲突，如果需要填写的变化"

msgid "<hr /><div class=\"wfcon hide\">After the wizard is finished we will notify you if any conflicts were found, you will also have the opportunity to review the generated schedule & make any changes needed before publishing.</div>"
msgstr "<hr /><div class=\"wfcon hide\">向导完成后，我们会通知你，如果发现任何冲突，你也将有机会审查生成的时间表及出版前所需的任何更改。</div>"

msgid "<div class=\"wfcon\">After the wizard is finished you will have the ability to view any empty shifts and fill them in as needed.</div>"
msgstr "<div class=\"wfcon\">向导完成后，你将有能力来查看任何空的转变，并填写在需要时他们。</div>"

msgid " shifts to copy & fill"
msgstr " 转移到复制及填补"

msgid "There are no shifts in that timeline. <b>The wizard cannot run</b>.<div class=\"pd5\"></div>"
msgstr "有时间表没有变化。 <b>向导无法运行</b>。<div class=\"pd5\"></div>"

msgid "There are {cal_ns} shifts in the current timeline. You might want to <a href=\"javascript://\" onclick=\"schedule.clear();\">clear them</a> before running the wizard.<div class=\"pd5\"></div>"
msgstr "有 {cal_ns} 在当前时间轴的变化。你可能想 <a href=\"javascript://\" onclick=\"schedule.clear();\">清除它们</a> 运行该向导之前。<div class=\"pd5\"></div>"

msgid "You have selected the current week, <b>this will re-run wizard on the current timeline</b>.<div class=\"pd5\"></div>"
msgstr "你选择了目前的一周， <b>这将重新运行当前时间轴上的向导</b>。<div class=\"pd5\"></div>"

msgid "You have selected a copy timline that starts on <b>"
msgstr "你选择了一个的副本timline开始 <b>"

msgid "</b> where as your week starts on <b>"
msgstr "</b> 在一周的开始 <b>"

msgid "</b> this could lead to unexpected results.<div class=\"pd5\"></div>"
msgstr "</b> 这可能会导致意想不到的结果。<div class=\"pd5\"></div>"

msgid "There are {cal_ns} shifts in the current timeline that the wizard will over write. Are you sure you want to continue?"
msgstr "有 {cal_ns} 在目前的时间表，该向导将超过写的转变。你确定你要继续吗？"

msgid "One file deleted.\n"
msgid_plural "%d files deleted.\n"
msgstr[0] "一个文件删除。\ N"
msgstr[1] "％d个文件删除。\ N"

msgid "%d files deleted.\n"
msgstr "％d个文件删除。\ N"

msgid "Saving Photo.."
msgstr "保存照片......"

msgid "Take Another Photo"
msgstr "以另一张照片"

msgid "Webcam not found"
msgstr "摄像头没有发现"

msgid "Clock In {second} second"
msgid_plural "Clock In {second} seconds"
msgstr[0] "时钟 {second} 第二"
msgstr[1] "时钟 {second} 秒"

msgid "Clock In {hour} hour"
msgid_plural "Clock In {hour} hours"
msgstr[0] "时钟 {hour} 小时"
msgstr[1] "时钟 {hour} 小时"

msgid "{min} min"
msgid_plural "{min} min"
msgstr[0] "{min} 分"
msgstr[1] "{min} 分"

msgid "Please take a photo first..."
msgstr "请首先拍照..."

msgid "Clocking In.."
msgstr "打卡......"

msgid "You must add notes before you can clock out"
msgstr "你必须添加注释之前，你可以时钟输出"

msgid "Clocking Out.."
msgstr "时钟输出......"

msgid "Please choose a employee first..."
msgstr "请首先选择一个雇员..."

msgid "Please choose a file..."
msgstr "请选择一个文件..."

msgid "Done!"
msgstr "完成了！"

msgid "Are you sure you want to remove this Clock In Time?"
msgstr "你确定你要删除在此时时钟吗？"

msgid "Are you sure you want to activate this user?"
msgstr "你确定要激活这个用户吗？"

msgid "Image Uploaded Success!"
msgstr "图片上传成功！"

msgid "Name is a required field."
msgstr "名称是一个必需的字段。"

msgid "Email is not valid."
msgstr "电子邮件是无效的。"

msgid "Email is a Duplicate or not valid."
msgstr "电子邮件是一个重复或无效。"

msgid "Username must be at least 3 characters."
msgstr "用户名必须有至少3个字符。"

msgid "Future availability date added"
msgstr "未来的可用性添加日期"

msgid "Removing this date will revert your availability to it's weekly setting from above."
msgstr "卸下这个日期将恢复您的可用性从上面的每周设置。"

msgid "There are no shifts in that timeline. <b>The wizard cannot run</b>."
msgstr "有时间表没有变化。 <b>向导无法运行</b>。"

msgid "Ta-Da! The Wizard has finished automagically filling your shifts!"
msgstr "大达！向导完成后自动地填充你的变化！"

msgid "We're checking for any conflicts.."
msgstr "我们检查任何冲突......"

msgid "<b>{nc} conflict found"
msgid_plural "<b>{nc} conflict found"
msgstr[0] "<b>{nc} 冲突的发现"
msgstr[1] "<b>{nc} 冲突的发现"

msgid "</b>.<br />This means that the wizard encountered un-avoidable conflicts based on your requirements. We recommend <a href=\"javascript://\" onclick=\"schedule.conflicts();\">reviewing & resolving</a> as many as possible before publishing."
msgstr "</b>。<br />这意味着该向导遇到根据您的要求联合国避免冲突。我们建议 <a href=\"javascript://\" onclick=\"schedule.conflicts();\">审查和解决</a> 尽可能多地发布之前。"

msgid " No conflicts were found!"
msgstr " 没有发现任何冲突！"

msgid "<br/ ><br/ ><hr/>To avoid conflicts there was {cal_es} that could not be filled by the wizard. <a href=\"javascript://\" id=\"awr_veshifts\">View Them</a>."
msgstr "<br/ ><br/ ><hr/>为了避免冲突， {cal_es} 无法填补向导。 <a href=\"javascript://\" id=\"awr_veshifts\">查看它们</a>。"

msgid "Finished!"
msgstr "完了！"

msgid "Shifts cannot be copied in the 'My Schedule' view."
msgstr "转变不能复制在“我的时间表的意见。"

msgid "Copy shifts into the current timeline:"
msgstr "复制转移到当前时间轴："

msgid "<br />Options:<br />"
msgstr "<br />选项​​：<br />"

msgid "Copy shift times only"
msgstr "仅将换档时间"

msgid "Copy shift times and employee assignments"
msgstr "将换档时间和员工分配"

msgid " shifts to copy"
msgstr " 转移到复制"

msgid "There are shifts in the current timeline. Copied shifts will be added alongside them."
msgstr "这是在当前时间轴的变化。复制的变化将他们一起加入。"

msgid "You have selected the current week, this will duplicate all shifts in the timeline."
msgstr "您选择了目前的一周，这将复制所有班次的时间表。"

msgid "</b> this could lead to unexpected results."
msgstr "</b> 这可能会导致意想不到的结果。"

msgid "Copying shifts.."
msgstr "复制的变化......"

msgid "Shifts cannot be imported in the 'My Schedule' view."
msgstr "转变不能导入在“我的时间表的意见。"

msgid "<b>Sync your ShiftPlanning Calendar(s):</b><br /><br />ShiftPlanning provides convenient ical sync url's which allow you to easily sync your ShiftPlanning schedule(s) alongside your other events in applications like iCal, Google Calendar, or on your mobile devices.<br /><br />Click on the icon next to the schedule that you would like to sync on the left.<br /><br /><b>Need Help?</b>&nbsp; <a href=\"http://www.shiftplanning.com/forums/viewtopic.php?id=36\" target=\"_blank\">Click here</a> to view a tutorial on how to setup & use our calendar sync."
msgstr "<b>同步您ShiftPlanning的日历（S）：</b><br /><br />ShiftPlanning提供方便的iCal同步的网址，让你轻松同步如iCal应用程序的其他事件一起ShiftPlanning时间表（S），谷歌日历，或在您的移动设备。<br /><br />点击图标旁边的时间表，你想同步左侧。<br /><br /><b>需要帮助吗？</b>&nbsp; <a href=\\"http://www.shiftplanning.com/forums/viewtopic.php?id=36\\" target=\\"_blank\\">点击这里</a> 查看关于如何设置和使用我们的日历同步教程。"

msgid "Shifts cannot be cleared in the 'My Schedule' view."
msgstr "在“我的附表”观点的变化不能被清除。"

msgid "This will permanently delete all shifts visible in the current timeline:</b><br /><br />Shifts: "
msgstr "这将永久删除所有的变化，可见在当前时间轴：</b><br /><br />转变： "

msgid "<br/>From: "
msgstr "<br/>来自： "

msgid "<br />Until: "
msgstr "<br />直到： "

msgid "<br />Schedule(s): "
msgstr "<br />附表（S）： "

msgid "Careful - This action cannot be reversed."
msgstr "小心 - 这个动作不能逆转。"

msgid "Clear Shifts"
msgstr "清除移"

msgid "Click Again to Confirm"
msgstr "再次确认"

msgid "clearing all shifts.."
msgstr "清除所有班次......"

msgid "Undo"
msgstr "复原"

msgid "No shifts on this timeline"
msgstr "这个时间表上没有变化"

msgid "Positions must be setup before you can use the scheduler. <a href=\"javascript://\" onclick=\"resumesetup('positions')\">Set them up now</a>."
msgstr "位置必须安装才可以使用调度。 <a href=\"javascript://\" onclick=\"resumesetup('positions')\">他们现在设置了</a>。"

msgid "Vacation Schedule"
msgstr "休假制度"

msgid "Manage Locations & Positions"
msgstr "管理地点和位置"

msgid "Filters On"
msgstr "关于过滤器"

msgid "</b> shifts are being filtered from display"
msgstr "</b> 转变正在从显示过滤"

msgid "<b>All</b> shifts have been filtered from display"
msgstr "<b>所有</b> 从显示已筛选的变化"

msgid "</b> shifts are hidden as they have no "
msgstr "</b> 变化是隐藏的，因为他们没有 "

msgid "staff"
msgstr "员工"

msgid " assigned."
msgstr " 分配。"

msgid "Couldn't load Shift"
msgstr "不能负荷转移"

msgid "Assign Position:"
msgstr "指定位置："

msgid "None"
msgstr "没有"

msgid "New Position"
msgstr "新位置"

msgid "&laquo; Back to Shift"
msgstr "«返回转移"

msgid "Saving.."
msgstr "保存.."

msgid "No Position"
msgstr "没有位置"

msgid "Remote Work Site"
msgstr "远程工作网站"

msgid "New Site"
msgstr "新的网站"

msgid "No Remote Site Set"
msgstr "没有远程站点设置"

msgid "Setup Open Slots"
msgstr "设置开放式插槽"

msgid "Select a number of open slots:"
msgstr "选择一个开放的插槽数量："

msgid "Before Open slots can be setup you must have employees assigned to this position. <a href=\"javascript://\" onclick=\"_switch('staff'); _sub('staff', 'GroupAssign', 'by=schedule')\">Click here</a> to assign some now.<br /><br />--<br /><br />"
msgstr "开放前的插槽可以设置，你必须有员工分配到这个位置。 <a href=\"javascript://\" onclick=\"_switch('staff'); _sub('staff', 'GroupAssign', 'by=schedule')\">点击这里</a> 现在分配一些。<br /><br />-<br /><br />"

msgid "Waiting for staff to request this shift. You will be notified according to your personal notification and business settings."
msgstr "等待工作人员的要求这一转变。将通知您根据您的个人通知和业务设置。"

msgid "<div>What are Open Slots?</div>Setting open slot's allows your staff to self-schedule themselves onto this shift until the available slots are filled. <a href=\"http://www.shiftplanning.com/forums/viewtopic.php?id=21\" target=\"_blank\">Click Here</a> to read more."
msgstr "<div>什么是开放式插槽？</div>设置开放式插槽，让您的员工自行安排自己到这种转变直到填充可用插槽。 <a href=\"http://www.shiftplanning.com/forums/viewtopic.php?id=21\" target=\"_blank\">点击这里</a> 阅读更多。"

msgid "Update Series"
msgstr "更新系列"

msgid "Update:<br /><select id=\"fix_broken_option\"><option value=\"1\">All future shifts in this series</option><option value=\"2\">All Shifts in this series</option><option value=\"3\">This Shift back to the original</option></select>"
msgstr "更新：<br /><select id=\"fix_broken_option\"><option value=\"1\">今后所有在这一系列转移</option><option value=\"2\">这个系列中的所有班次</option><option value=\"3\">这种转变回原来的</option></select>"

msgid "With:<br />"
msgstr "有：<br />"

msgid "Start/End time"
msgstr "开始/结束时间"

msgid "Title, Notes & Site"
msgstr "标题，注释和网站"

msgid "Scheduled Employees"
msgstr "预定雇员"

msgid "Type & Staff Needed (Open)"
msgstr "类型和工作人员需要（公开）"

msgid "Update Series!"
msgstr "更新系列！"

msgid "Updating.."
msgstr "更新......"

msgid "You must select at least one property to set."
msgstr "你必须至少选择一个属性来设置。"

msgid "Repeat Shift"
msgstr "重复移位"

msgid "Set shift to repeat:<br /><select id=\"OSRepeats\"><option value=\"0\">--</option><option value=\"1\">Daily</option><option value=\"7\">Weekly</option><option value=\"13\">Monthly (same date)</option><option value=\"12\">Every 2nd Day</option><option value=\"5\">Every 2nd Week</option><option value=\"17\">Every 3rd Week</option><option value=\"18\">Every Four Weeks</option><option value=\"16\">Every Six Weeks</option><option value=\"3\">Mon - Thu</option><option value=\"2\">Mon - Fri</option><option value=\"4\">Mon - Sat</option><option value=\"15\">Tue - Sat</option><option value=\"9\">Sat - Sun</option><option value=\"10\">Mon, Wed, Fri</option><option value=\"11\">Tues, Thur</option><option value=\"14\">Every 9 Days</option></select>"
msgstr "设置移位重申：<br /><select id=\"OSRepeats\"><option value=\"0\">-</option><option value=\"1\">每日</option><option value=\"7\">每周</option><option value=\"13\">每月（同日）</option><option value=\"12\">每2日</option><option value=\"5\">每2周</option><option value=\"17\">每3周</option><option value=\"18\">每四个星期</option><option value=\"16\">每六个星期</option><option value=\"3\">星期一 - 星期四</option><option value=\"2\">星期一 - 星期五</option><option value=\"4\">周一 - 周六</option><option value=\"15\">星期二 - 星期六</option><option value=\"9\">周六 - 周日</option><option value=\"10\">逢星期一，三，五</option><option value=\"11\">星期二，四</option><option value=\"14\">每9天</option></select>"

msgid "Shift Time Only"
msgstr "仅转移时间"

msgid "With Employees"
msgstr "与员工"

msgid "Set to Repeat!"
msgstr "设置重复！"

msgid "Repeating.."
msgstr "重复......"

msgid "Add Skills"
msgstr "新增技能"

msgid "*invalid"
msgstr "*无效"

msgid "Enter Site Name"
msgstr "输入网站名称"

msgid "Enter Position Name"
msgstr "输入职位名称"

msgid "invalid shift"
msgstr "无效的转变"

msgid "Auto-fill shift with:"
msgstr "自动填写的转变："

msgid "Auto-Fill Shift!"
msgstr "自动填充移位！"

msgid "You must select at least 1"
msgstr "您必须至少选择1"

msgid "Filling.."
msgstr "灌装.."

msgid "Add Employee by Name"
msgstr "由名员工加入"

msgid "Add Employee"
msgstr "新增雇员"

msgid "You must add a name first"
msgstr "您必须首先添加一个名称"

msgid "<div>Requesting to Work</div>"
msgstr "<div>要求工作</div>"

msgid "--<br />You don't have any available staff assigned to this position yet. You can <a href=\"javascript://\" onclick=\"_switch('staff'); _sub('staff', 'GroupAssign', 'by=schedule')\">assign some now</a> or add a new employee below:<br />"
msgstr "-<br />你没有任何可用的人员分配到这个位置。你可以 <a href=\"javascript://\" onclick=\"_switch('staff'); _sub('staff', 'GroupAssign', 'by=schedule')\">现在分配一些</a> 或添加一个新雇员如下：<br />"

msgid "New Employee"
msgstr "新员工"

msgid "Auto-fill shift"
msgstr "自动填充移"

msgid "This shift is already approved.<ul><li>Any changes made to the shift will unapprove it.</li><li>You can also <a href=\"javascript://\" onclick=\"shift.unapprove()\">Unapprove it now</a>, or <a href=\"javascript://\" onclick=\"shift.approve()\">make changes</a> to the current approvals.</li></ul><hr />"
msgstr "这种转变已经批准。<ul><li>移位所做的任何更改将取消审核。</li><li>你也可以 <a href=\"javascript://\" onclick=\"shift.unapprove()\">现在取消审核，</a>或 <a href=\"javascript://\" onclick=\"shift.approve()\">更改</a> 目前的批准。</li></ul><hr />"

msgid "This shift needs to be approved."
msgstr "这种转变需要得到批准。"

msgid "Approve it Now"
msgstr "现在批准"

msgid "Repeats "
msgstr "重复 "

msgid " times"
msgstr " 次"

msgid "--<br />Loading.."
msgstr "-<br />载入中......"

msgid "Shift Copied"
msgstr "转移复制"

msgid "Confirm Delete"
msgstr "确认删除"

msgid "This shift is part of a series. What would you like to delete?"
msgstr "这种转变是一个系列的一部分。你想删除吗？"

msgid "Only this Shift"
msgstr "只有这种转变"

msgid "This shift + All following"
msgstr "这种转变+下"

msgid "Approve Shift Attendance"
msgstr "批准转移出席"

msgid "Shift"
msgstr "转移"

msgid "Worked?"
msgstr "工作？"

msgid "Copy to clipboard: Ctrl+C, Enter"
msgstr "复制到剪贴板：Ctrl + C组合键，输入"

msgid "Shifts cannot be created in 'Read Only Mode'."
msgstr "不能建立在&#39;阅读模式&#39;转变。"

msgid "Shifts cannot be created in 'My Schedule' view."
msgstr "转变不能建立在“我的时间表的意见。"

msgid "Shifts cannot be created in Schedule Overview - Visual"
msgstr "变化不能被创建附表概述 - 视觉"

msgid "This user is not assigned to any positions. <a href=\"javascript://\" onclick=\"_switch('staff'); _sub('staff', 'assignstaff&unassigned=1');\">Assign Now</a>"
msgstr "该用户不分配给任何职务。 <a href=\"javascript://\" onclick=\"_switch('staff'); _sub('staff', 'assignstaff&unassigned=1');\">分配现在</a>"

msgid "Enter = Save"
msgstr "输入=保存"

msgid "Press enter to save"
msgstr "按Enter保存"

msgid "Invalid format.<br/>You can use:<br/>8am - 4pm<br />4:30am until 2:15pm<br />10:00 to 18:00"
msgstr "格式无效。<br/>你可以使用：<br/>上午8时 - 下午4时<br />上午4:30至下午2时15分至<br />10:00至18:00"

msgid "You must select a different day"
msgstr "你必须选择一个不同的日子"

msgid "Missing Reload Data"
msgstr "缺少刷新数据"

msgid "Available Shift"
msgstr "可移"

msgid "Do you want to change your availability for:"
msgstr "你想改变你的可用性："

msgid "Just this day"
msgstr "就在这一天"

msgid "Missing schedule"
msgstr "失踪的时间表"

msgid "Missing or Bad Data.."
msgstr "丢失或损坏数据......"

msgid "No results have been selected to save."
msgstr "没有结果已选定保存。"

msgid "Group employees scheduled at the same time on the same schedule onto a single shift.<br />"
msgstr "集团的员工安排在同一时间，同一时间表上到一个单一的转变。<br />"

msgid "Upload another file</a>"
msgstr "上传另一个文件</a>"

msgid "Are you sure you want to delete this break rule? It will affect your reporting."
msgstr "你确定要删除这个破规则吗？它会影响您的报告。"

msgid "Clicking OK will remove this employee from the {conflicts} shifts that are scheduled during this vacation."
msgstr "单击确定将删除该雇员 {conflicts} 预定在此度假的转变。"

msgid "You are offline!! Changes Have not been Saved<br /><br />Please Check Your Network Connection."
msgstr "你是我！变化没有被保存<br /><br />请检查您的网络连接。"

msgid "Error - Parsing JSON Request failed. Please Contact info@shiftplanning.com if this persists."
msgstr "错误 - 解析JSON请求失败。如果这种情况继续下去，请联系info@shiftplanning.com。"

msgid "Unknown Error."
msgstr "未知的错误。"

msgid "Please Contact info@shiftplanning.com if this persists."
msgstr "如果这种情况继续下去，请联系info@shiftplanning.com。"

msgid "Incorrect Login."
msgstr "不正确的登录。"

msgid "Logged In!"
msgstr "登录！"

msgctxt "Enter = Save<br />Up/Dwn = Change Position"
msgid "Enter = Save<br />Up/Dwn = Chg Position"
msgstr "输入=保存<br />向上/ DWN =涨跌的位置"

msgid "Select Filter"
msgstr "选择过滤器"

msgid "Missing Details"
msgstr "丢失的细节"

msgid "Create my ShiftPlanning Account"
msgstr "创建我ShiftPlanning帐户"

msgid "Missing Details.."
msgstr "丢失的细节......"

msgid "Loading.."
msgstr "载入中......"

msgid "That validation code is not correct. Please check your phone again."
msgstr "验证代码是不正确的。请再次检查你的手机。"

msgid "Click to edit..."
msgstr "单击“编辑..."

msgid "something went wrong.."
msgstr "出事了......"

msgid "Notes"
msgstr "笔记"

msgid "Please ensure clock in time is earlier than clock out time..."
msgstr "请确保时钟的时间是早于时钟输出时间..."

msgid "Please provide a location name..."
msgstr "请提供一个位置，名称..."

msgid "Clock time updated"
msgstr "更新时钟时间"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Go Back"
msgstr "返回"

msgid "Vacation Requests"
msgstr "休假申请"

msgid "Open Shift Requests"
msgstr "打开换档请求"

msgid "Shift Approvals"
msgstr "移认证"

msgid "From"
msgstr "从"

msgid "Schedule Import"
msgstr "附表导入"

msgid "Finished"
msgstr "成品"

msgid "My Schedule"
msgstr "我的日程安排"

msgid "Schedule Overview"
msgstr "附表概述"

msgid "Add Filter"
msgstr "添加过滤器"

msgid "position"
msgstr "位置"

msgid "Position"
msgstr "位置"

msgid "Until"
msgstr "直到"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Save & Close"
msgstr "保存并关闭"

msgid "saving.."
msgstr "节能.."

msgid "Publish"
msgstr "发布"

msgid "weekly availability"
msgstr "每周可用性"

msgid "Invalid Date Format"
msgstr "无效的日期格式"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Schedule"
msgstr "时间表"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Start time"
msgstr "开始时间"

msgid "Finish time"
msgstr "完成时间"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Rule Added"
msgstr "加入条文"

msgid "Rule Deleted"
msgstr "排除删除"

msgid "Are you sure you want to Cancel this Request?"
msgstr "你确定要取消这个请求吗？"

msgid "Cancelled"
msgstr "取消"

msgid "Approved"
msgstr "批准"

msgid "Name Required"
msgstr "Name必需"

msgid "No file selected"
msgstr "选定的文件"

msgid "Choose File"
msgstr "选择“文件”"

msgid "Choose file"
msgstr "选择文件"

msgid "View All"
msgstr "查看全部"

msgid "Selected"
msgstr "选"

msgid "Unselected"
msgstr "未选中"

msgid "Sorry, your file wasn't uploaded: "
msgstr "很抱歉，您的文件没有上传： "

msgid "Caution - You setup the rules to make this shift repeat, but haven't clicked 'Set to Repeat' yet."
msgstr "注意 - 您设置的规则，以使这种转变的重复，但没有点击&#39;设置重复，但。"

msgid "Click OK to Close this dialog and lose changes"
msgstr "单击确定关闭此对话框和失去的变化"

msgid "Caution - You setup an open shift but didn't select the number of employee needed to work."
msgstr "注意 - 您设置一个开放的转变，但没有选择工作所需的雇员人数。"

msgid "You have not uploaded any files. We recommend uploading your current weekly schedule or staff roster to help us complete this process efficiently."
msgstr "您还没有上传任何文件。我们建议上传您目前的每周时间表或工作人员名册，以帮助我们有效地完成这一过程。"

msgid "Press OK to continue sending or Cancel to go back and upload a file"
msgstr "按OK继续发送或取消回去和上传文件"

msgid "Enabling this user will re-enable their login, and make them available for shifts."
msgstr "启用此用户将重新启用他们的登录，使他们转变为可用。"

msgid "Are you sure you want to Enable this user?"
msgstr "你确定要启用这个用户吗？"

msgid "Disabling this user will disable their login, and make them un-available for shifts."
msgstr "禁用此用户将禁用登录，使他们转变联合国提供。"

msgid "Are you sure you want to Disable this user?"
msgstr "你确定要禁用这个用户吗？"
